你有權支持武漢，但支持武漢不是香港人的義務

別人國家內不要干預

我們還有很多香港人的事要幫手

支持佢唔係因為幫佢, 係幫香港人呀on 9, 俾世界知道中國政府點對平民從而點樣影響香港呀, 扣連既野你鐵條鐵

[唔撚係要聲援武漢] 武漢只係文宣內容 係用黎教人改變始於抗爭

講得幾好
推

世界會唔知中國點對待平民
幫左新疆未？幫左西藏未？
有冇做實質野幫香港？
你係都聲援佢地啦 武漢垃圾場咋

推

用下腦啦連登仔,人地果邊點救啊?封鎖曬
顧掂自己先啦

要俾香港藍絲知道佢地上面班同志都會出嚟反抗，咁我地就唔會再講反抗係搞亂香港

占占占人 咩事全世界都知

有報應架佢地連自己人都唔幫

最後我唔反對幫手出聲 但麻煩專注香港

利申 愛發夢